中共矛盾點係一邊唔敢同美打仗 一邊又話要攻台

佢地係無咩方針可言
中共只想玩擴張 明明佢D地方都未發展得晒
定係想要即食侵略?

唔洗諗到咁複雜
一盤亂局，亂局中嘅人唔想俾其他人知
唯有一齊對外吠